【彪佬 - 投資心得】硬食回調，熄機搞掂。

早兩日，
連登眾巴打人心惶惶，
不斷大叫「股災呀 ... 奶晒野 ... 」

筆者我一向都係長線投資者，
對於呢 d 技術性回調，一向佛系出擊，熄機搞掂。

老實講，
我彪佬份人冇咩叻，
最叻就係熄機，冇止蝕，唔會俾市場呃到貨
你吹得我脹咩 ？？？

真

彪哥所言甚是

每日彪析

Real

app已del

同意

D人放哂先講

下次回調嗰陣可摸以叫彪gor扑暈我

股票新手瀨咗嘢
一早睇住大佬個post就好

雖然上禮拜冇豬
但都清哂啲波動野等回調

【美股】發覺原來晚晚輸美金，會輸到冇晒 Feel ....

自從買左美股，發覺儲錢買樓俾首期，其實更難

呢排日撚日回調